香港網絡四大狗種：連狗，食環狗，it狗，警犬

白卡狗呢

攞白卡點狗法先？

查飛狗

指羊為狗

先達狗呢

老納、貧僧、彭健新

st9 呢

五毛狗呢